有無人試過戴住airpod 搵airpod

冇

有
得樓豬